盧偉聰唔夠膽答點解對待黑衫同白衫咁大反差

話返去了解下先